入黎講下你身邊既藍屍係邊隊球迷

有兩隻曼聯

廣州富力

利物浦

有個係利物浦老細